有無人單/失戀會聽 back number

記得第一次識back number係同個ex玩太鼓玩佢首 高嶺の花子さん
之後聽back number 都覺得首歌好似講緊自己 諗番起之前d相處情景

ヒロイン:

ハッピーエンド:

HAPPY BIRTHDAY:

CHRISTMAS SONG

呢家唔開心既時候都會聽happy end

依首都正 自己過緊聖誕最有feel

me too
我試過一路睇埋個mv 一路勾起番d往事

除非睇開曬 如果唔係聽完咪更傷心

一諗起套戲啲情節就覺得好sad

沒有心機去單戀
沒有時間去失戀
好忙啊

單戀/好愛你嘅另一半一定聽stay with me

「1番好きな人が幸せならもう何もいらないって

最喜歡的人如果幸福了就什麼都不重要了」

成日覺得單戀嘅話有呢啲諗法真係錯晒
搞到自己咁卑微做乜
有呢種諗法個刻開始心態已經輸左

聽下花束開心下啦

僕の名前を

啱啱搵返中學聽嘅日文歌就睇到呢個po

花束好好聽

back number依類mv好殺食

連登終於有人講佢地
好鍾意佢哋首Fish同幸せ

今すぐに抱きしめて
私がいれば何もいらないと
それだけ言ってキスをして

以前每日都會loop 幸せ

最鍾意呢首

チェックのワンピース都好有feel

主音清水依與吏好勁 作曲作詞都係佢
寫d詞好到位 唔知佢係咪都經歷過

香港可惜太少人識 佢地d歌好好聽 又有共鳴

happy end